[NBA]認真一問 如果占士下年轉隊 可以去邊隊？

反正而加啲人都吹棒條259 唔想占士再留係cavs carry班垃圾仲要比人笑

Bosh 話佢可能會去火箭

去CBA 應該唔會再拎亞軍

76

硬係覺得冇可能去箭
佢同登仔真係可以輪流企足成場

去湖 有冇機 pg + lbj + Kl

76/箭

去邊都比人笑 轉唔轉隊都一撚樣

占屎唔走啦，占迷最憎人唔講忠誠

LA,大城市，又有得比佢組隊

佢去cavs都係抱團 見有個後生狀元係到

湖人 同fishman組巨頭

燒鵝

笑鳩隊友垃圾但係呢班隊友都係佢開口話要 而家班隊友跌watt就過橋抽板
詹皇萬歲